PCCW 家居寬頻 plan 有無介紹？

網上行優惠可以介紹下,免安裝費,1000M最平$119